一星期工作幾多個鐘? 幾日假? 有冇OT?

我先
一星48個鐘
3日假
唔洗OT

一星期35個鐘
2日假
有時要OT

有冇ot錢?

無，有補假已經好好

44hrs
5day
0 OT

40個鐘 2日假
正常ot 4hrs/week

same

40HRS
5DAYS
一個月O一兩日半小時

跟合約黎計返48個鐘
返5.5日
而家自己調整一個星期五十幾個鐘
返五日
返埋星期六成五十五個鐘以上都似
幾大都唔返
公司都唔會同我講合約精神架啦

35
5日
冇 OT

35 hours
20 日
UT 3-9小時 午覺
Home office

一星期37.5個鐘
2日假
唔要OT
有時要星期6 home office. 但會計返2 x hourly pay. 紅日 x 3 :p

40個鐘冇ot

100-110個鐘

一星期46個鐘
1日假
冇OT

咩行業